［方丈］運輸署去信九巴稱未授權巴士總站放椅子供市民午膳

串親林鄭的下場

我建議大家有D 咩野問題，都炸爆運吉個投訴熱線，任何一隻CASE hea覆或者覆得唔好就申訴專員見

但係上次投訴狗巴出無冷氣車都未有人覆我